有無人記得四大天王 90年代尾到二千年有段時間好撚霉？

特別劉華同郭富城
一個比鄭伊健搶晒d野拍
一個唔知做咩 之後要唱爆旋陀螺？